早左番到公司，發現無同事知道自己生日

你試下同佢地講你破左產 又試過入馬場撞正破產官 佢地會知你係邊個 會尊重你 仲會介紹泌尿科醫生俾你

唔想比人知username

生日快樂